[遍地開花] 到我地香港工程師做野喇！

致香港市民：

我們是一群熱愛香港的香港工程師，年資有深有淺，來自不同的公司，工作崗位及職級。

我們一直秉持著一個信念，為香港市民，提供一個家。 一個舒適、適合居住、安穩的家。 由今年6月9日至今，我們一眾工程師一直都有關注社會事態發展。 由修例引發的一連串風波，令香港社會坐上針鋒， 至7月21日元朗區的嚴重暴力事件以及港島區金鐘上環事件警方的嚴重暴力流血事件，令香港人心靈失去安穩，認為香港不再是我們的家，當大眾認為香港不再安全舒適，我們還能持著什麼信念去執行我們的職務。警方的執行手法，我們不能視若無睹。請問警方你們的信念是什麼？！警方請不要忘記自己都是受薪於香港市民的公僕， 不論正反，你們都應該保護市民。懇請停止販賣良知!
正如一根立柱放錯位置，足以影響整座建築。 或許一開始做錯了，但還有其他千萬種的補救方法，例如加強其他地方的結構。 這座建築一樣可以為大眾服務。我們一班工程師懇請政府高層正面回應香港市民5大訴求。1) 成立獨立調查委員，2) 撤回逃犯條例，3) 撤銷暴動定性，4) 釋放所有被補人仕，5) 全面實行雙普選。
請不要忘記政府從來不是一座大怪獸，是由一個一個的人組成。
香港是我們的家。

一群愛香港的工程師上

工程先係最應該罷工 上面全部藍底奶共
下面做到隻狗咁 仍然比廢中老闆屌你地廢青亂港
但公司最需要既就係班細

香港加油

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

幫推

遍地開花 嗚呀

推

此風不可停
推上去！

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

PUSH

100% 同意

正面回應市民五大訴求！

班細既唔開工，老一輩你地做撚埋佢

香港工程冇左一班grad E/ A E
死撚左啦

唔好淨係po連登圍爐呀
要出埋fb 最好可以全部一齊登報出聲明